想訂做西裝 有無鋪頭推介？

遲下有兄弟結婚，要做伴郎，諗住整件好啲嘅西裝

巴打們有無好介紹？

budget?

三千內都，不過過少少都ok

求指點

[夏天雨季西裝]西裝，皮鞋討論帖（7)

頭幾個回覆已經有張list，可以睇睇。

我3年前去Peter Lee,用佢布料，大概$3000到，好似大概1個月攞得。

多謝巴打